[突發] 恆生美元做定期有優惠3.8%

一星期定期3.8%
本地龍頭實際行動支持市民走資

已all in

呢d post 要推呀， 有錢齊齊搵

港元資產最後逃生門

擺一球有8.8%

推到上熱門

本地銀行

資金依然泊係本港

若有人搞香港金融...

點先可以再穩陣啲

等高手解答，推

港幣換成外幣先有3.8%
即係點？咁樣唔算搶外匯？

佢美元1兌7.858

一星期

推!

氹班傻仔兑美元 得頭一星期先有年利率3.8%
之前得雞碎咁 頭一星期利息都唔夠蝕差價
傻仔先會信佢

利申 我係傻仔

都係時候換架啦

好過渣港元等變廢紙

得嗰 7 日

其實新資金仲一年都仲有兩厘幾
唔太差

一放就廿萬

銀行狗啲所謂優惠邊撚度有好野架

計好哂數呃鳩啲人架啦

推

得7日不如快快手買返股舊人造肉啦

屌你老母一星期

換美金我贊成
但都要睇清楚啲條款先啦
佢得頭7日有3.8咋
往後如果做3個月得0.4
一年都係得0.5
少得非常可憐
再計埋兌換差價真係屎都冇得食囉

恆生屌你老母啦我

港元崩潰先兆？

有一年就話有用姐，做返一mi。咁樣的話我不如新資金做細行

CLS

兌美金蝕完
兌番港元再蝕

之前衰貪心兌咗加元
一年先得0.01% 仲衰過美元 蝕到入肉
依家兌返港元蝕成千

銀行計過數
點會做蝕本野

㩒咗制先見到係頭一星期先高利息
即刻已經揼晒春
等加元升返就放 希望平手離場

做完立即cashout

1星期 除52 來回仲有差價

恆生狗也不屌

有1個問題 你之後會唔會匯返港幣？

港幣轉美金手續費點計法？

1日定期呀笨 30%

無 食你匯價

擺在岸戶口都係危險

一星期...

重點唔係要果少少著數，而係一齊沽空港元

一般人點開離岸戶口....

重點係捐緊錢比銀行

呢一刻渣美元一定安心d

根本銀行都想開始hold 外幣 銀行都知咩事

換得美金就唔好諗住一星期後換返港紙啦
呢個時勢揸美金點都穩陣過拎港紙

成班傻仔比人搵笨
不過連登仔邊有錢做定萬

而家係佢想sell外幣比人喎

學阿婆揸cash

買005好過

擺一年呀...

蝕死你

買美股囉
兌乜港元

3.8%得一星期
佢另有新資金2.3%。但要10k usd以上先有
兌成7.858。我買美股響耀才兌美金都平過佢

sorry 唔熟。。定期完結銀行係咪比美金你？

你揀本息放去邊個戶口
你揀番usd就俾番美金你。唔好揀錯hkd戶口就得

周顛烚熟狗頭咁

岩岩去申請個綜合户口
佢有其中一款户口可以集合唔同外幣
幾好 建議大家都將港紙轉美金

要用港紙對換美金先有優惠對換匯率都蝕死

一百萬人遊行冇用，一百萬人濟提有用
實有人話笑話冇用，但係共種最驚你咁做
佢都係為左香港d美金整9香港

仲有，去到而家既景地，為自己著想，你點都要換緊d

港幣換美元

Citi 有咩優惠？

想gun

呢句真

1星期

武力抗爭+升級做金融戰

留名

只要有幾十萬人團結就足夠造成衝擊

冇外幣戶口 又開唔切要點做

得一星期
之後你兌番港紙呀？

cls，一定長渣
一係用來投資美股
或者用來對返yen去旅行都得

一個星期換返港元 同 尋日係灣仔行個圈就返屋企一樣

換血咋

一炮過轉晒美元先出..
不過做定期會 lock 死咗冇得拎出嚟住

鳥克蘭

20:20
面對現實，我們寡不敵眾
想促成革命，得讓他們加入，而非攻擊他們

原來高息有玄機

邊到兌換平？

加紙12.8yield 塞錢入你袋

1星期。。

已經有美金，邊間(非中資)做定期好？

恒生一星期定期

開戶好快 上網或者分行 有專人服務 銀行姐姐仲好靚女

但係一星期後個息好閪下...

成班友又話揸美金 兌外幣
又要係到計賺蝕 抵唔抵
嗰啲大大聲話cash out既巴打
拎完出黎唔好比人睇死兩日就入返戶口呀

HSBC 50k hkd > usd 頭1week,有8% 當抵消少少手續費

即刻放一球入去先

一球入USD 放一星期
收返 USD本 + ~HKD$7333 息?

唔識計

HKD 1m x 8.8% / 52 = HKD 1692 好似係

係wor大貓個rate仲好

我錯係 除月
應該除 星期
1球先得 $1600

前排做網上開戶搞定期，收到信去分行交文件，我book咗去公司樓下果間分行，仆佢個街lunch排左4個字到我，個職員話同事唔得閒做唔到，我o撚咗咀

開個戶口都咁煩

咁鬼

比我實屌柒佢。等撚完先講？唔識提前講？

由即日起至2019年6月28日，只須於有效交易時段內經恒生個人e-Banking或恒生個人流動理財服務應用程式兌換指定外幣達指定金額，並同時設立1星期之指定外幣定期存款，可享以下利率優惠

提醒你小心禁制
我中伏轉完美金refresh完無撚左優惠

Push

年利率

佢戶口寫美元美元?

都係會換撚左做美元CASH 再入CITI

出post前打咗去客服屌，屌到我都無氣

客服屌無用。唔在場屌根本無用

3.8厘

邊間？

想問係咪輸入埋金融就得按同意就得，邊到設立定期？完左係咪直接去銀行就可以攞美元出嚟？

換完錢會有個制跳出黎話立即做定期
然後就fix左果個金額叫你做定期
好似係唔知有無錯

thx

佢啲優惠我攞過了，優惠只係頭一期，之後照番原價，唔知呢單又係咪咁⋯

補充：小心利大本無歸。

個人唔會買高息貨幣嚟收息，我諗美元就嚟跌。
以上純粹係投資三腳貓的發言。

恆生

就黎減息

點解要對日元，直接攞去越南印尼旅行仲好

要畀恒生食價先有

同人仔一樣
愈高息愈易跌

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]